[1q題求答] 已降低題目難度

有鑑於上題答案 確實對連登仔黎講太專 ，未必get到
所以為左確定連登仔明到今題個ans，我今次突登喺街搵左個小學雞問。佢係明嘅。希望今次連登仔get到啦

問題:從前有兩道閃電 一道係公嘅 一道係乸嘅
佢地有一日結左婚，點解佢地感情永遠都唔好呢?

三頁開故

答案依舊保證高汁

歌詞,唱得出口？

因為佢地扑野快如閃電

因為母雷公咁遠

只可以講呢題小學雞都識

大家都咁快 同時天涯淪落人 感情點會唔好

錯 冇咁易

因為閃電傳真gay

接近 但冇咁難

唔錯

電是gay

逝去感情如何留得住？

電光石火

今次幾快

都未估就比人秒